［真人真事］條頸無啦啦有個印，女朋友比兩日時間我解釋

話說條頸無啦啦有個印，好細粒。女朋友懷疑係咖哩雞，要求我兩日時間內比個解釋佢。點算好

利申：咩都無做過，每一晚淨係打Mon Hunt

唔係架喱雞
性病黎

佢唔撚信你咪分手